{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 꽃지샾펜션(커플,가족,단체) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせに基づいて予約人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴のペンションをご利用の際、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失時に責任があり損害賠償をしなければなりません。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、料金及び料金表が誤って反映されて予約がキャンセルされる場合があります。 予約特典としては、メゾネットタイプの部屋、一軒家の部屋、IPTV/WiFiサービスなどがあります。 海水浴場やコッチ海水浴場、干潟体験、海釣りなど様々なペンションの利用施設や周辺観光地があります。 ペンションの庭園と遊歩道に沿って美しい自然景観を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えると入室ができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失時には責任があり、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具や直火での調理はできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時の重複予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターに連絡して払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの部屋や一軒家の部屋、IPTV/WiFiサービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場やコッチ海水浴場、干潟体験、海釣りなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭園や遊歩道はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには庭園と遊歩道があり、美しい自然景観を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 467
    }
}